Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

Donald Trump 最近講起清政府既１０萬億美元國債問題

就咁睇覺得佢玩膠，但背後諗深一層，將會喺國際法上粉碎中國對香港既管治權
簡直可以話係令Alpha Go Hang機既神之一手！

一個簡單既概念：
當年清政府永久割讓香港比英國，同時欠美國１０萬億美元國債。最後，中華人民共和國，點解可以收返香港，同時又唔還錢比美國？

完全違犯國際法原則

另外，中國外交部話中英聯合聲明係過時無效力既文件，呢份文件既第一條講明將香港交比中華人民共和國。如果中國否定呢份文件，等同否定佢係香港既合法管治權。

而家既香港管治檯，法律上係屬於英國，其次係最大債權國美國，第三就係手持南京條約既台灣。中國對香港既管治，係國際法上，係非法管治

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

我地不如係8/9既時候聲明埋我地支持美國追討清朝債卷？

連登比人控制左啦, 你想邊撚個關注呀

推

盡量推啦

咁要做咩？文宣？

幫你推

支持文宣組強推，攬炒巴請入！！

呢招其實好絕
普通市民可以點樣幫手？
幫住你推先

中國：我就係唔還呀，吹呀

push

推到俾文宣組見到

推啊
我知依件事
完美2頭蛇

支持

其實不嬲唔合法但係班法律撚永遠唔做嘢，你叫普通市民點告姐

邊個有資格做裁決先

prepare for unforseen consequences

Push

又有藉口加關稅

push!

知早幾日

竟然無人理

英國佬當年還野還錯對象，得啖笑

9.8 美國領事館

Good
文宣gogogo

P牌仔成日都好想幫手推
但喺有心無力

讀法律既手足，與其比錢去登報，不如去入稟國際／英美法庭去審議香港既管治權誰屬。

呢一點必須要搞清楚，中國而家係非法管治緊香港

Tui

次次一有親呢d post
就硬係上唔到熱門

推下囉

pish

直接話香港人拒絕中國管治得唔得？

Pushhhhhhhhhhh

依家就係冇律師
831太子交cctv都冇律師肯搞

pidh

因為佢收返香港唔係用國際法 係用威脅

P牌推唔到

你唔還錢，即係唔承認責任，咁清屬香港就唔應該俾你架啦

諗諗吓真係幾勁，呢吓

上熱門呀屌

舉中華民國旗示威

可以點發大黎搞

攬炒巴同g20團隊可唔可以捉住主線？
佢地成日都做d好曲折既野

支持呀

求文宣/英文

推呀

如能trump 想唔認 中國手上的美債呢...

P牌支持

831

有用

一直都無當佢依招玩膠
但想睇佢係咪會嚟真

要諗新口號

推啦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

特朗普根本無玩過膠

城牆話要起，就用盡方法起

核彈boom

推到上熱門

推！

咁嘅話想問香港同九龍朋友
新界割唔割

我地小市民有咩幫得到

推爆

一係要錢，一係要地

［文宣方向建議］加強向美國搖擺州宣傳

中國無理搶香港

Pish

其實中英聯合聲明又唔理 一國兩制定義又任佢搬 應該都唔會交
不過當係有個希望

好似係1萬億usd, 唔係10萬億

你太睇少中共啲無賴

港島係永久割讓，跟本就唔洗還

知道個重點
但普通市民可以點做？
泛民唔敢同中共反面
我地又無反對派政權

強推！

推 Sir This Way

叫英國一齊追數

反正英國缺錢

上咗熱門先

#LiberateHongKong

個個都以為會唔成功，所以唔做

但當你告上國際法庭果一下。咁啱Donald Trump睇報紙見到，覺得有人和應佢既講法。叫中國一係還十萬億美元，一係就交返香港出嚟

就算唔成功
中國都有排頭痕

一開始見到呢段新聞以為佢鳩up

後尾諗真d先覺真係好神

P牌幫唔到你推

完係唔知可以點做

呢個其實係值得搞，表面上似膠，但實際上係揭露緊支共做既野諗既野就係咁膠

Push inf it as hard as I can

幫推
得既話分分鐘可以無痛獨立

香港無新界仲點叫香港！？

推 但我地可以做咩？

頂

推爆佢

推
依個同埋機場po都要推
各位手足加油

有得撚

支共無錢了, 發債一萬億叫香港金管局接貨

wowwwww

推

不過中国一定會抵賴

究竟連登有無法律巴絲可以幫手

煲大佢先

Push !

一定要推到上熱門

咁只好推啦

推到俾外國記得煲大佢

。。。

P牌無力推一推

咁如果中國喪失管治權 後，跟據歷史係咪英美台都係香港嘅持份者

你睇口交部skip左唔敢回應呢單就知佢俾侵渣正春袋唔敢咁講啦

講就咁講中國不嬲都賴貓啦 你睇WTO就知

推推先

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

星期日見

問題係中国從來唔守法，國際法管得掂咩？

推啊

主動權唔係香港度 可以點

《中英聯合聲明》已失效
中國繼承大清

我地可以點接招

屌 禁錯負皮 幫推10次

試著不要說推

說721 811 831

召喚攬炒巴

神之手 推

我係清朝人啊hi

推啦屌

係
口交部好撚頭痕
skip左呢單走去回應我地遊行好暴力乜乜

比返香港比愛新覺羅後代

再推

推3

推4

中國持有美國國債就係一萬億左右

推5

話說攬炒巴好耐冇出過黎

要多啲人知

集會追埋佢債

有無英文文宣？

tui

普通人可以做咩

推6

推7

要推幾多次先上到熱門

推8

羅斯福cancel咗呀 二次世界大戰嗰時

推
但可以點搞
連英國都唔理

推9

文宣！！！ 過嚟！！！！

9月8號去美領讀宣言？
上次又話讀又唔撚讀
人才咁多又冇人行頭
個個你眼望我眼
想點撚樣？

呢個真係渣到應一應

佢唔係還錯對象 係中共搶左清朝繼承權 英國承認中共係合法繼承 所以還比中共

所以事實係張租約係邊唔重要

推10

唔好唔記得五毛成日都話支那手上嘅美債係美債春袋，你唔還咪一齊唔好還囉

推呀，會唔會有文宣組巴打整一整，中英文版本文宣

P牌每日開得一個POST
同樣嘅內容一開post就沉又無得自己推
好想甩P牌推

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
4. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
5. 每星期去連儂牆貼3張文宣
6. 出糧提款換美金
7. 唔好買入任何大陸公司股票
8. 轉埋你個MPF去外地基金
9. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
10. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

欠債還錢 天公地道

再次八國聯軍

好似係法庭判決黎
唔知有冇得再推翻

Post sh

讚成

黎多次世界登報講呢單野應該係最易搞大佢

撞

我要熱門

冇話唔得嘅不過有困難囉

承認本身已經係戇鳩，佢唔承認一個錯嘅對象，又點樣還俾個錯嘅對象?

唔還咪收沒收你美債囖

this post must fire

要多啲人知呢單

幫推

咁點解唔繼承埋啲債？

輸打嬴要？

乜都中國嬴哂？

唔係咁著數呀？

一定要佢嘔返哂啲美金出嚟！

推 好風向必要推

建議連仔將主權既po置頂
成日冇撚左

咁重要嘅嘢唔理 去關心林鄭條錄音

耿爽:憑自己本事借返嚟嘅錢點解要還吖，屌你老母

Up

小市民可以點做

外國而家比較關注人權方面

還唔到錢

割香港俾美國

都得喎

光復香港

如果支那話英國主動還比佢地呢

時代革命

係就好

推爆佢啦屌 連仔肯做野未 認真PO反而冇人理

還債呀

721 811

8/9遊行美領 叫美國追債

可以點做

今次真係多謝侵比張好牌
中國還債=支爆
中國唔還=冇信用既沈氓=國際孤立
USA! USA! USA!

要英文文宣

推
支持香港回歸英國

一兆國債同香港

共產黨會點揀?

😦

垃圾野就熱門

玩野咩 台灣岩岩先又無左個邦交國

蔡英文琴日先話唔會介入香港問題

今天你就擺佢上台

要點玩？我地要點幫其他國家介入

推下

侵侵出左聲已經自動登報
係未有正式行動啫

高質就留唔低

侵侵

咁有咩可以做到？核彈就梗，但推唔郁個核彈又有咩用

有冇搞錯

咁我地要點做先

PISH!!!!!!!!!!

其實唔係我地俾牌佢玩
係佢掉牌俾我地玩
但唔知點解冇人玩

由6月到依家佢都靜雞雞掉左好多好牌俾我地
但好似冇咩人用

強調中國唔還債=法理上要嘔番香港出黎
或者用我地香港黎還債比美國都得

文宣組

推呢個，真正嘅不平等條約

文宣

中共非法佔領香港主權

in trump we trust

我知道
可以有咩方法令呢件事擺上國際層面, 夾中國面對? 或者令美國出手搶返香港?

支持美國撚支那

推上去

無知一問10億國債計左通脹未

聯合國都唔做野

10萬億將香港賣比美國
仲可以同侵侵fd返

好重要所以幫推

大大力推

現實啲講, 中共如果玩無賴嘅話, 到最後都係要靠美國帶頭做嘢先有機會.
所以我係支持大家去美國領事館和平表達訴求

呢啲post要推

計左

藍絲知道自己會變美藉都即刻變黃絲

英文文宣嚴重不足 自問英文唔差但我想幫手都冇途徑啊

唔係第一個po咁講 上個爆左 呢個加油推

不過另一個po解釋多少少大家易明啲

無知一問10萬億國債計左通脹未

真係無律師？

共匪點會理

#chinazi

點解另一個POST 得100CM，６頁

仲要34分鐘前開

可以上到熱門頭三

我呢個推極都係頭十以下？

我無野講

Push
可以點玩

計左
仲有年息五厘
計左一百年

推呀
我之前都出左post講南京條約正本係台灣
其實有得玩

用一萬億買起香港

推 可以做咩

係美債裏面扣

用力推推推

強烈支持用香港代替10萬億國債

Sir, this way

9月8去美國領事館到講支持收返10萬億

Alpha go 行邏輯
所以會hang 機

支那人唔會同你講道理

五大訴求 缺一不可

爽

唔需要中國還

你唔還 d美債都可以唔洗承認

債券就係國際信譽

應該唔好強調中國唔還債
最好講都唔講,扮哂大家冇關係

跟住我地係咁講南京條約係同大清簽,根本唔應該還香港俾中國

TRUMP見到就會係咁叫中國還錢,履行大清主權

應該係第4個po

推撚左先講

Pishhhh

龍門任佢搬

想推但我是ｐ牌仔

推!!

hope i can push

其實都係大國權力遊戲
但我地要做更多
比美帝有口實 做更多

8號果日可以加入哩個議題
由香港 推起國際關注
再迫中共口交部鳩up
激化中美矛盾

8號遊行用呢招

全部上過一陣熱門就完左
應該長期置頂啦

其實中国係用武力威脅英國比香港佢而唔係傾任何協議，要講就應該將中国違反過既協議例出來

屌好煩成日話人唔理
好撚關注
但可以點姐
唯有叫佢再行埋哩步棋囉

一萬億USD啊

一路都推緊呢一著 但比人spin走晒

推撚死你

721
831

屌係wo
快推

呢個諗得過啊

907機場見 908美領見

繼巴西後又一國家欠下美國巨債?

up

要實權統治到先得架

pushhhhhhhh

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

最大問題係，普通市民唔好講老解，連飛虎隊都未必夠打

8/9去美領讀宣言啊
話中共違法聲明啊
香港想脫共啊
推呢個

開左Twitter未啊？

渣正春袋
侵:你要左丸定右丸定兩粒都唔要

搞掂香港
等於
斬中國一臂

香港俾人擺上枱
好過慢慢腐爛

講完終於升左兩位。。。但仲係Ranking低過啲垃圾Post

連登個演算法到底搞乜撚?

推推推

要諗口號
Pay Qing bond
Free Hong Kong

你講錯左
我地係叫中國還錢！！
幫美國追債

推推

煲大佢 國際文宣

😦😦😦😦

點睇？

推真係要還嘅話中共仲唔收皮

推一推先

因住炒車 其實美國都欠中國好多國債

個個當聽完笑話就算

學術討論 割讓香港好似係鴉片戰爭唔係八國聯軍？

邊有
係最近先掉咋嘛
佢一直都事不關己咁隨口講兩句

浸浸出招幫手 大家星期日出黎啦

alpha go!

贊成

光復香港！有冇辦法可以搞大佢？推推

用下腦先衝出來

G持

推唔到
快啲幫我推

格離搵個手足一齊企

講: 中國繼承清政府收香港，就應該繼承埋清政府既債

推
不過巴打唔洗咁灰 單嘢比你想像中多人知
但係都照推
無賴繼續權政府還返香港出嚟

Pishhhhhh

推下先

trump犯左香港人近十幾二十年嘅錯
就係以為共產黨會講道理
發現自己前後矛盾或者有錯，然後收皮或者收歛下
實際上佢前後矛盾都會spin，自己有錯都會話係你嘅錯
共產黨永遠唔會輸唔會錯

要嬴佢只可以打到佢怕
唔好諗可以靠道理

不得不承認
大部份自己友都係花生友

推到中國還錢！

唔識，手足加油

用粒左丸贖返粒右丸，再俾人揸住淨低嗰粒

推呀推呀

留名等集資

大推！

推啦 有知巴打做文宣

P license push

我等中華民族乃信義之邦
豈會有不認帳之理
強烈建議習近平還清美債
釋除各方對我等中華民族誤解

可以！！

連登人人都知，但要全香港都知要去貼連儂牆

其實香港係永久割讓左比英國 而且統治左百幾年 英國係絕對合理擁有香港主權。

而民國果份新界租約 照常理可以追嘅理據好低 睇返歴史 民國一早已經放棄新界主權

加上30年前中共係以武力威脅英國 去得到香港主權移交

所以如果放上國際法庭 用中英聯合聲明 同中國不合理取得香港 去打 係有勝算

推啊！！

香港人願意為國獻身
租香港比美國抵債啦

推
連欠債都唔肯還嘅嘅世界流氓無資格管香港

係未因為聽落太冇可能所以唔推？
你信就有可能

推！！

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

Trump’s New Trade War Tool Might Just Be Antique China Debt

係共匪既話點算

果晚半夜有好幾個關於清朝債券po上左熱門
第二朝就唔見晒
連登已經被控制
推！！！！

留名

p牌冇得推

係9.8發揮

Push 普通巿民可以點幫

推

美領見

而家呢個都係推極推唔到上Top 6

兩次鴉片戰爭割
第一次簽咗南京條約，割咗香港島
第二次簽咗北京條約，割堆九龍（界限街以南）

之後再簽租約，「租」新界99年
（當時國際共識係，租99年等同割讓）

比就比成個佢 還亦當然係還返一整個啦

well say

香港人知道，不過都做唔到啲咩，所以都係集中返精神係香港嘅抗爭到

907機場
908遮打

要還都係還比中華民國!

無力一推

人地撚下小學雞咋，到成事先出手都未遲啦

呢條片都幾有用

我地可以點做
中国唔理, 唔還錢, 吹得中国賬咩

我地呢D小薯可以點幫手?

推呀
但推唔到

加多一條訴求 向美國還債 或者放棄香港

告左又點

中国: 我係佔領香港, 我係唔吹還呀, 吹咩

唔該還錢俾美國佬先

721 831

Sir! this way

留言數 800

明明已經多過第一位既POST好多
點解都係推唔到上頂? 仲係第6?

時事熱門仲要係第10以下?

搞乜9?

國際法庭？
利申 唔識

講左幾日啦
星期5晚一出已經日日有新post咁濟

我都覺得侵出呢招奇招唔係咁簡單，可能有後續

押す

中国: 彩你都ON9

完

之後可以點

P牌多？

唔推唔得

雖然擺明中國就係打爛仔交唔會尊重合約精神既垃圾國家，但係都推下

整banner

還錯人？

要大力推

好睇過皇位繼承

英 美 台

侵侵好波

推一推

求文宣

幫手助攻呀
8/9this way
落重米喇

前提係咪搞錯? 同時欠美國國債? 而家Trump講果啲係湖廣鐵路集資既國債喎, 1911喎

推左先

推到上熱門啊屌你

係,佢唔肯還,姐係無清朝既繼承權

熱烈慶祝中國全面接管大清70週年

推 中國冇錢還 就拎香港還俾人先喇

重啟南京 北京條約!

呢個POST P牌唔算特別多，比例係正常

硬係覺得連登個演算法有問題

某類ＰＯＳＴ谷到盡都係頭１０以下
某類ＰＯＳＴ得100個留言都上到頭三

支持trumptrump

幫推 sir this way!

咁推完
做完文宣
佢係都唔還咁又點

pishhhhh

幫手推上熱門

yes

當然中共都可以好無恥咁遊花園

不過講真
中國走到今時今日就係靠無賴
佢彩你都有味

1911 民國成立
支共贏左內戰 攞左成個中國 湖廣鐵路係中國啊
筆債唔係支共還咁係邊個還？

死都唔還你都吹唔漲啦

回歸大英祖國了

唔認滿清d街數又認南京條約？
又食又拎屌你老母有冇咁著數既事

我靠能力借來的錢為什麼要還？

垃圾黨鐵，跳閘罷坐

9月8號
兩大主題
1 香港人權法
2 中國還債

佢呢招一定要有香港配合先成事。而且其實真係絕招，對美國自己百利而無一害。

推上熱門！

要畫漫畫黎spread開去

gchi

721 811 831

如果香港肯配合，佢一定咬住唔放。

push！

輸打贏要係支共style

#用咩好，chingsdebt?

yes exactly. 好少一句都唔回應

唔理咁多推左先

中國唔還錢 美國緊急法充公支那美債
世界大戰

還錢還錢
還唔到就支爆
支爆

係一定要做
欠債還錢

Pay Qing's Bond or Lose Hong Kong!

國際法庭，但判完當無回事，唔係新鮮事

之前先判完，南海支那亂Q劃9段線，判入面有一大部分係菲律賓海域
但支那當你無到，直頭起埋人工島霸海

如果判完美國真係肯出兵幫手趕走支那就唔同講法
但美國似想等支那自滅多

第一句真係無賴債仔的抗辯理由

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

係咪應該要叫星火612去搞，咁樣得唔得？

要大力推到上報

Tui tui tui

呢d一撚定要上熱門等法律撚搞搞佢

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

咁應該點攪？

8/9 美國領事館

一係還錢 一係退回香港

乜撚關事都嗌下

做唔到啲咩 唯有煲大佢先

侵侵呢招好絕,中國一係放棄繼承權放棄香港,如果中國要香港就要還錢

神之一手

上熱門未

大力一推

fb ig twitter reddit全線做緊 不過得一個人

我哋都好清楚呢樣嘢
但唔知點樣擺上台
去領事館嗰陣講有冇用？

sir this way

香港主權點解屬於中華人民共和國

之前開過post 討論過
聯合國2758條約係中共依加口口聲聲一個中國嘅依據

中共承繼得清政府割嘅地
就有義務承繼清政府嘅債

如要香港，
償還美債；
如有欠債，
割港還債。

支持侵侵
如果可以用香港換強國唔洗還債就好
想做美國殖民地

交還香港

呢啲太複雜關連
文宣好難令人明白

p牌仔 無得推

要有香港人配合先變到春袋

推呀屌 還錢呀支那

9月8日 (日) 2PM
美國駐港總領事館

推完之後點做

有．有

快快快 推上國際

pushhh

「認真」請立即 籌備臨時政府/立法會，十一宣佈成立。

請向國際要求幫助，你唔講，人哋鬼知你想點咩。

唔洗做文宣，而家係要告上國際法庭

事不關己係為左証明民主及人權法案事不關己?

可能我諗多左

係時間做愛國軍啦
拎住支國國旗，大叫中國不要丟人現眼，快還錢給老美，合法管治香港

其實係咪都係死

班貪官係香港收埋條數，邊可能少過一萬億USD
收返，查到，充公

我係清朝人啊屌

鬼叫中共 係用刀用槍 去搶左個國家返黎咩

佢佔領左個中國 民國退去台灣 民國從此成為左流亡政府

而且係香港隔離 排住軍隊舉住槍嘅係中共 唔係民國

尼個係事實 係果個年代 係國際上係合法

如果你係英國你會點做？

呢件事真係好想推起佢，仲要同台灣一齊推，Dcard都有post話中共到底㨂1兆美金定承認中華民國合法地位咁我地呢邊到底中共會㨂1兆美金定係㨂香港

香港人做埋收數佬

推到更多人知

自古以來.....

中共咁無恥無賴一定唔會回應，不過佢手揸嘅美債可以貼牆紙。

yes，但佢呢張牌其實一定要同香港一齊睇先有得大搞。我地要幫拖

呢單野美國要追債咁就緊係佢地告中國啦

推呀！

推到全世界都知

會唔會有關於呢單野既文宣圖
想幫手

唔係一萬億咩定我記錯？

叫美國積極叫中共還錢,欠債還錢,天經地道

回水！

過左海既錢就點會想俾人收返

美國可以借機唔還一千億債券

不嬲都係債仔大過債主

當年係搵美國幫拖
你敢搞我，第七艦隊就會殺過來

好多日之前已經講緊
但推唔到上去

Trump

支那手上有1兆美國國債，夠找清債班人條數

Support America to collect China's debt

推 可以點幫？

拋美債囉
大把人接貨

ok

支持
8號果日係咪應該都要宣揚下呢單野 (尤其英文宣傳
中國又唔還錢又唔守條約，仲要搶台灣地方。
應該要畀全世界都知

中共偷香港返黎,賊黎

Push
冇人提過

有啲地方講十萬億

繼承得個國家 點少得個債呀

其實完全有得打，但要點樣先拎到上去打？

幫手追債呀

追中共還錢,屌佢老母

強帖留名

華夏民族

聯合美國砌過。自從8964後，都仲要將一班文明人交俾野蠻人管治係反智表現

美國唔會出兵支共, 但係如果支共賴皮又唔找數又要地侵侵就大條道理瘋狂制裁支共

老侵

呢個97果陣完全無人當係一回事。大陸仲話台灣都係佢。完全係CLS。

還錢呀屌你老母

唔可以咁講，因為國土問題，從來都係戰爭解決

Pushhhhhhhhh
係香港俾人噤到無報導無noise

有冇巴打可以法律支援下
推到上國際法庭

中共建黨到依家都係賊黎,唔還錢

去中聯辦？比狗咬咋

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

嗱
首先要知點幫

點解推到44頁 都係熱門第１５位？

幾時還錢,唔好扮晒野

推呀仆街

不贊不是人

都仲有賺，支國仲要還9千億

香港獨立

我知呢件事, 但有咩可以做?

唔還唔緊要，未罰其他嘢囉。e.g.割地

In Trump We trust
But what can we do?

香港係中華民國既地方
中華人民共和國 收皮啦
今日台灣，明日香港

清朝同中共兩樣嘢嚟

梗係係美領舉啦
仲諗住同支共傾 你傻撚左
去美領都可以叫支共還錢架
無衝突

Trump 放得滿清牌，一出就兩張

1. 清政府債
2. 清政府遺產

中國一係全部唔要，一係要晒

叫侵侵積極d向中共追債

同我推爆佢

中國唔還錢，用買左美國既國債抵消返得唔得？，人仔會唔會即刻玩完

721
811
831

燒山拍左片講
同中國持有美國債券銀碼一樣 一招對沖灑

要升上熱門第一

好想重回英女王懷抱

有冇人做文宣

中共又唔還錢又要香港 咁可以點
美軍過嚟？

推到攬炒做野

香港人！

大大力推呀！！！！！

推！還錢！立法！重審關係法！

中國渣手既美債清零

唔推唔係人

Sir this way

簡單D講,
中國認數>還錢>美國發大財

中國唔認數>美國拎唔認數呢件事質疑佢地對香港管治權的合法性成疑
同時, 因為國民黨係1938年前 (好似係?) 都有還緊呢條數, 所以美國會拎呢個FACT黎要台灣收返香港咁樣?

推！！！！！

可以

美領屬地去到邊？
驚比警察打

唔好比佢沉

知道呢單 可以點包裝出去

輸打贏要邊有咁so

支那：
南海：歷史以來屬於中國既固有領土
清朝債券：？？？？？？

10萬億呀,侵侵生意佬,唔係唔追債

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

唔係好明

美國追中共債呀

又要香港又唔還錢咪得囉

無賴呀吹咩

有冇發現呢幾日支那唔敢再講「自古以來」

p

Rui

屌你老味，突破盲腸

講係咁講，但讀過都知呢d官司都係睇國際形勢
英國呢個時候應該淨係敢講會尊重聯合聲明

中共唔還債,咁唔好佔領香港

中共真係今次真係捉蟲
無啦啦整條清朝債務

有冇巴打可以幫手整文宣圖

推爆你

What can us do???

8號遊行同埋美國領事館講埋！

攬炒巴

如果係甘

唔承認中共係繼承國 清朝已亡 即係無國可歸啦

我唔係中國人啊hi

gogo

父債子還，香港還完可以大攬炒

回水撚全面進埸
幫美國回水

唔還錢
就交返香港出黎

SIR THIS WAY

10萬億啊？？

回水回水回水

其實佢個口只要話肯還 但暫時欠住先 其實都代表佢有香港管治權
到時只要夠厚面皮就ok
不過依家厚面皮程度一定做到唔認10萬億美元國債之餘仲話有香港管治權
你都吹佢唔漲

還錢!

中共唔好扮野,追住你還債

D債2邊鬥唔認數的話
應該中國死先

歷史文件？
歷史文件唔撚洗還呀
一招踢爆支那永遠唔守信用

推到有人幫手

chinazi

仲有好多人唔肯

大叫口號 支那 還錢!

究竟應該...
印銀紙還? 然後幣值大跌?
用美債抵銷? 然後又幣值大跌?
死唔認帳? 貿易戰打到底 中國人民食五十年樹皮?

如果最後係俾台灣管都幾正

新口號
黑警還眼
支共還錢

拒絕還錢先有得講

最少出過嚟都應該肯啦

已經過晒期既債券，人地叫到係要即還
然後佢成日拎手上堆美國國債打飛機

侵侵呢招變相迫支共自爆 或者嘔返香港再支爆

中國 ！ 回水！ 中國！回水！

呢單野其實好撚大獲，不過連登好多三毛，次次掂到春袋既post都冇人理，之前機場又係咁，而係又係咁

大家知就得, 行文話割香港俾英國+欠美國錢, 唔知既話好易溝埋一齊

跪求巴打整文宣圖

香港為自己贖身得唔得？

Push?

五大訴求
中共還錢

你自己可以要返新界,
咁美國點解唔可以追返你d 走數債券

Push
721
812

我唔係法律撚, 但如果你肯定講既野係岩, 最快比全世界知既就係登報

地又想攞返 錢又唔還 完全符合囯情

中國渣住幾萬億美國國債自動抵銷

Pushhhhhhh

推呀大家

因為堅持我地終於看見曙光,大家一定要堅持落去

全世界登報,叫中共還錢

有無可能？ 定係同習總鬥無賴？

呢招真係非玩膠咁簡單

唔係香港人唔理，而係唔撚輪到你出聲

有咩幫倒手

加油

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

要全世界人知中共唔還錢

great

推吓先

不平等條約唔係廢曬啦咩？
唔知呢個湖廣債券點計同屬唔屬於不平等條約嘅一部分？

利申：亂吹

In Trump We Trust!

推
9月8號出

中共還錢

呢d野不嬲講個信字
既然你無賴在先，咁都無必要同你講道理落去

請英文達人推上西方世界

共產黨還錢唔係就還香港

點會唔理 已經笑緊出聲

Push dllm

呢個要推

還錢啦仆街

Pay Qing bond
Free Hong Kong

推到1400 留言

都係卡死係熱門11位,

正常呢個量都上左TOP1

嚴重質疑連登推行政治審查

【連尼住出嚟！】嚴重質疑連登熱門演算法 刻意令敏感Post沉底 政治審查！

明朝嘅劍斬清朝嘅官
中共嘅政府收清朝嘅地

Trump is god

832

師傅，你會唔會諗得太多，或者係咪飲大咗啊？
呢個係一個難道極高接近冇可能嘅問題。

唔識但好似有啲睇法

Push I love trump trump forever

還錢還錢

祖國咁強大
十萬億當係碎銀啦

推！！大核彈！！

中國鬼會理你非唔非法 唔通出兵打佢咩 係唔還錢吹呀

推到港豬唔再乞求中共五大

推到有熟國際法嘅律師幫手

點解咁多非p牌推緊但個post會沉緊？

好想推

tui ar

熱門係唔係死左,咁都未去到第一

慈禧起身接收香港啦

推
可以點做？

推啊你老闆

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

要國際幫拖

連仔,你個熱門壞了

908追埋佢數

推返共匪

救我地呀

還錢

9月8日
14:00 美國領事館 撐法案萬人祈禱集會

請用任何方法print定美國旗，及英文文宣
同美國講，香港人民永遠同美國企係同一方

又真係喎

需要示威口號
例如 中共 歸還清朝債務

小弟有另一個諗法
就係用呢單嘢嘅契機
將香港買返嚟！

［創意無限］香港人，將香港買返嚟！

我地呢D 小市民其實可以做得咩
談判桌一定係得英美台中
除非有人搞公投
否則我地都無乜好做

Pishhh

Pushpushpushpush

hi

當年清政府永久割讓香港比英國，同時欠美國１０萬億美元國債。最後，中華人民共和國，點解可以收返香港，同時又唔還錢比美國？

中國外交部話中英聯合聲明係過時無效力既文件，呢份文件既第一條講明將香港交比中華人民共和國。如果中國否定呢份文件，等同否定佢係香港既合法管治權。

打完飛機未?
TRUMP幾時有打出過?
從來未正正式式係外交上
向中國提出要佢因呢件事還錢

我要做美國狗！！！！

我呀！推

pushh

核彈

連登比人控制左?

7/9日一齊支持美國對強國追債

中共要收返香港 就要繼承埋清朝既債
侵侵呢吓係勁

TUI TUI

push
美國亮劍

孤兒仔

班貪官同红企咁多資產係美國，同埋支共咁多美國債券，你估邊個驚D？

唔找數又有地收 有你咁著數 債主終於追返條舊數啦

Pay Qing Bond, Free Hong Kong

721 85 811 831

9.8 2pm 美駐港領事館

612 721 811 831

星期六請求香港法案通過同要求美國追債

612721831

可惜中国係唔會講法律

净係write off 支共D债卷就支爆……

P牌推

tui ahhhhh

Tuii

p牌推唔到架

推
tui

推，真係要關注

香港人配合吓

我冇細心諗

我以為佢玩膠

今日淋病都話中央拒絕撤回，即係失去高度自治，中英聯合聲明失效

推撚爆

推多次

之前諗過整英文文宣將個問題link去香港度，再post上twitter, 但英文太廢唔識講

個人睇法
係理論層面樓主講嘅同諗嘅都好啱logic同正確
但係
中國以家係用一種極自大嘅態度去處理任何外交事務
我覺得樓主諗少咗人性

就以mars黎做例子
佢嘅馬克思主義係好好 所有野都好啱logic同正確
仲會覺得大家都好公平 好美好
但佢諗少咗人性
就好似中國咁 口講道德但人性都冇
口講行共產 但資源都集中係領導人身上

所以中國係唔會理你地講咩
讀過下歷史都會知
無恥便可
係中國嘅代名詞

好想睇佢出呢招

幫手推

呢句幾好！

依個真係要推撚爆

中國欠債
一萬還美
港九歸英
新界還台

核彈要推

巴絲打加油，推爆呢個post
P牌仔無能為力
但照推

我屌你老母大大力推

呢個國債我都等梗點回應，完全相信唔係玩膠，好興奮！

係又死 唔係又死 中共

清 心水清

推完再推

sir, this way

點搞

中共公就佢贏，字就你輸已是常識吧

不過都要照推，唔可以習慣

係10萬億美金呀……割咗成個中環D地都唔夠還……

推呀
係文宣核彈呀

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

908 美領

正確

加稅渣嗎

匪共真係匪共
偷偷摸摸又想要香港又想唔還錢

推推推推推推推

推撚爆佢！

自推

香港成個割左俾美國咪得

推上Twitter 啦

攞來撚下中共，睇口交部有咩講

最正係: 你唔肯還= 唔認有繼承權 = 香港唔屬於你 撚狗咁撚

Push!

唔推唔是人！

重要post 推

tui tui tui

一係還債
一係交返香港出嚟！！！

Yes

其實講左好多日，只係國際法庭&UN都有支共爪牙，有啲裁判足總都係我嘅人感覺

不過推畀多啲人睇都好嘅

P牌仔想推都推唔到，幫手啊

唔好熱門全部都係圍爐po啊

你話未收番香港前出呢招就可能有用
屌中共出名咩？出名無賴呀嘛

你叫侵侵用黎抵消中共買左既美國國債仲好啦

已經要靠殺貪官補血，榨得幾多

欠債還錢，天經地義

3連推

P牌仔推唔到但都留個言咁啦

Pay Qing bond
Or
Free Hong Kong

岩架，不過冇人理

依單要推

2推

歸台灣
份野係台灣度

可以點做先？

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

還清啲債台灣都歸中共架喎

這交易其實幾抵

用錢買起台灣

可以打上國際法庭

3推，推到港豬醒覺

推
最強文宣
Sir this way!!!

其實我覺得Donald Trump係想要香港主權

我地可以點做？

推啊啊啊啊

其實有兩邊 唔知侵侵想向邊面

唔知佢意思係叫中国還錢 定 直頭唔承認中共係香港既管治決

我地可以做咩?

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

抵啦支那

食花生……、

留比中共諗

推, 但具體點做?

不跳閘就跳樓

還得起先得架
還得起口交部一早出左泥講野啦

欠債還錢

大陸班友話要追究清朝債券的話，支那都可以追究八國聯軍+圓明園+歷史文物賠償wo

嘩，到時中環都唔知值唔值錢啦

但接收咗清朝割出去嘅香港，就有責任找埋清朝條數

法律撚可否一齊救救香港

有用 幫推
useful help push

光復香港，時代革命

我地要推到英國出聲
英國唔出聲 我地同trump 大聲到核爆都無用

唔還，大陸唔洗旨意收番美債既錢

推
唔講唔知咁大單野

Share the same view with you

呢個一定要推

點撚同
義和團屠殺外國人發動戰爭賠乜撚野

推，唔好俾佢沉

早兩日已經知
但我地可以做啲咩

繼續推呀各位，神之一手

好唔

係，唔知邊面，不過有冇滿清巴打舉下清旗，我懷疑有匪賊竊國

一萬億美金

10萬億美金

中共可以賴皮
不過照推

Like Trump Trump

推到有法律撚出嚟解釋

口交部 很爽:一派胡言 絕不讓步 後果自負

可以點幫

strong post
push

核彈嚟 推

反共復清
吃月餅
八月十五

侵侵佐為

屌你P牌推唔到都要幫手升下留言數！侵侵加油啊！

推到9月8

喱個要推一下

點會推唔郁？

我不是中國人

可以點幫？？

想做美國人

推呀！！！

德國係2010年先賠完一戰賠款
2030年將會賠完二戰賠款
兩國差別可見一斑

P牌幫推

美軍殺撚死你班黑警

其實係林則徐犯賤，強搶人地鴉片在先

推上去
twitter有無人講過依單？不如集中推一個post?

如果中國聲稱呢啲都係不平等條約
咁會點

我講呢樣野畀戇鳩仔話我提倡港獨
意思即係：
你咁會激嬲共產黨
我：

點控制 可以講解下?

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

呢點反送中運動剛開始時已經講佐: 要喺國際法理上奪去港共同黑警合法性的只有中英聯合聲明的簽署國英國先做得到.
只要英國出聲, 港共同黑警就會馬上變成"非法組織/國家資助恐怖分子". 香港人就馬上可以合情合理合法地同非法組織打"反恐戰爭". 唔會有"犯法"呢樣嘢.
跟住就係單純的經濟, 外交, 武力上對決. 呢D就係講"實力". 其實就係等於香港阿富汗/敍利亞化. 變成單純的殺戮戰場.

上熱門 上熱門

一係用十萬億美元買返香港
一係交返出黎

香港脫離中國

美國佢追的係債卷
唔係打杖戰敗簽的條約
2樣野黎

真係大國博弈層面有無意見我地可以係邊d位幫到

大大力推 大大力推

推
8/9 遊行美領
sir this way

中國依家持有美債有一億幾美元

姐係侵侵可以大條道理報廢中國持有所有美債

咁要點做先得架

可惜 英國無撚左個春袋

救命呀美帝

推 push

推
係呢單野睇得出侵侵同佢成個團隊真係好有料

我係大清子民

講真呢手棋已經將緊軍

唔理3721, 推左先

推佢老母

文宣入手 喚起世界關注

好似有前英領使手足話過
英國覺得我地唔愛英國在先，所以唔太想幫手

推！呢啲就係中國邏輯

你太睇雜種吸血劍招式

當年 毛魔都係吸灑人民啲血黎救抗美援朝

所以用續領BNO 去表現愛國

推呀
一早就有人開post 叫人針對番中共違反<<中英聯合聲明>>黎打
仲有要加新口號

同中共講道理？
出兵啦

907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你而家先諗到？有腦嘅都知啦。

将

上極都上唔到頭幾位？

推唔到

推，不過可以點做？
support, but what can we do?

告上國際法庭

熱門係唔係壞左

This way sir

一直以來都支持Trump，你真係好聰明！

R爆頭都諗唔到點拆
個袋就黎比人揸爆

係違反左，咁又點，中國睬國際法有味

咁就改成

「必定還清自古以來所有債券」啦

me too

點解呢個ＰＯＳＴ咁多人推，咁多人傾

而家都係熱門排２０

有個得５０留言既膠POST ,會上左Top5

還錢呀

diu why push mm dou

今日話中央拒絕撤回即係中英聯合聲明失效

侵侵應該拎黎同中共手上批美債互相offset

push again

堅Trump

係啊 本身其實無野玩 但加埋香港就有得玩

非法政權

個主動權係侵侵到我地有咩做到，一陣佢又反口唔追債又曬氣

其實trump一講完，姐係Bloomberg出新聞嗰日已經好多人講，只不過之後太多事發生姐

你唔還債先沒收你資產
唔算無賴

推佢老味

文宣!!!!!

推到有文宣圖

突然好期待口交部回應
好想睇佢會有幾on9

推，熱門仲係冇

我記得㗎
有嘢可以岀力實做
去美領etc

推
係時候回歸祖國
脫離共狗魔爪啦

不過人地一陣又可能話，我地唔需要還
因為佢地想點就點架啦

我記得架

Don't just push post in LIHKG, let's go twitter!

推啊推啊推推推，唔好沉

推上去！！！！！！！

一開頭仲以為佢發咩癲 原來咁有深意

國際間為咗同中國做生意 咩都唔理 得美國理 因為有共同敵人

正經野push

星期日要一次過煲大埋佢

我記得架
但真係一下子發生太多事
全力支持侵侵呀

呢招高招嚟

Pushhhh

幫手推，搵法律撚開路

Agree
快D用

請問Intel_King(會員#9082)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

求英文jj幫手做英文文宣

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
英美港盟，主權在民
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

繼續推

有得諗

而家既香港管治檯，法律上係屬於英國
大英祖國🇬🇧

傑出的一手

推！
美領見

draft email/搞聯署！

一係輸香港, 一係輸十萬億
不過比我係維尼 一定會留香港繼續走資
十萬億唔係唔還 不過會分返一二百年黎還你都吹佢唔漲

點先幫到手

幫推呢個post

907 入機場
908 美領見

一開始5000億
之後一萬億
之後五萬億
依加十萬億
起住孖咁上

點 解 推 唔 郁

點解推唔郁既

屌好撚正 係搞到就好
排都排唔撚到中共

屌 俾中共抽水抽咗廿幾年

五大訴求，缺一不可

點解呢個post上唔到

推啊推啊

我唔係p應該推得郁？

兩頭蛇 howoowoo

上啊

其實係咪得一篇俄佬新聞講呢單野?
有冇其他source講過?

中國不嬲冇口齒Trump trump 唔好咁口響，係咪真係有橋迫死中共㗎

唔係話繼承中華民國咩
算啦支共根本自圓其說唔到
由頭到尾都係非法政權

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

支持！

Bloomberg

要擺上twitter
但有冇易入口既版本畀人睇?

中共無權簽聯合聲明

咁香港人可以點理？

呢招賴皮技有一手喎
唔講笑 巴打真係可以做支那口交官

侵侵真係好撚毒
不過我鍾意

除咗文宣同9月8日大力支持之外，我哋重可以做啲咩

推 依個大核彈唔知點解無乜人講

p牌照推

留名等睇戲

求教可以點做

Push.

Hong Kongers assemble again !!!!

呢個重要 唔好沉

8/9 點都要提下依單野

721

最好有信

係啊中英歷合聲明係過時文件啊 快啲將大西北比番中華民國添啊

呢件事要煲大佢

錢定香港

國會關侵咩事

推啊！

推到有律師 屌

黑警還眼
中共還錢

推啊啊啊啊啊

推爆中共非法管治香港

Chinazi

黑警還眼！！

土共還錢！！

推呀屌

推推推,就算升唔到熱門第一都要推

Chinazi
Chinazi

真心推

推比攬炒巴見到

中共唔承認條約唔賠錢

所以咪一樣唔承認條約唔割地要收番香港

一樣解釋到喎

推，雖然支共肯定唔會理

推 8/9見

就算佢地嘔唔出香港 淨係抵曬中共持有既美國國債 都抵到爛啦

但歐盟成日奶共

欠債還錢天經地義

９月８！！！

推
有咩可以幫手

支持英美拎番管冶權

推推推推

要還清朝債券，就要還美金俾美國
如果美國用黎抵銷中共手頭d美債之後，又可以印美金
到時中共手頭美債又無
而中共美金又貶值
蝕撚死中共

其實講得好啱,

錯既野就要改返啱佢

但係搵邊度去告中國?

推呀！！

tui ah

岩喎

諗一諗又真係神之一手
有無可能搵國際法庭之類來告
應該會有外國大律師想出名幫手告

無知一問，美債關印美金事？

而家人仔重要係咁跌

佢地會唔會打過

咁可以點推？

邊個還錢邊個就有主權
唔係歸英國

新界唔屬於英國，但屬於中華民國，點都唔撚係中共

樓主係好有道理。

美金來了!

諗埋口號 如果有英文就最好 無就中文先都得

推牙

P牌推

907機場 908美領

可能美債都唔夠扣

7/9支持美國追討強國立即還清清朝債券

宜家手頭咁多核彈級嘅料 但外國知道都唔出手 咁有咩計..

上次 重提果陣話沒收資產 嚇到佢地9都縮

pizh

正喎

都幾好

理呀

盡推！唔再係收返香港，而係贖返香港

Push 8/9

我地幫清政府還！

香港國

講就咁講，但都好大程度睇侵侵係咪好認真咁拎呢樣野去做談判同埋提出既目的係咪如大家所諗為左香港

會唔會逼到大陸發癲射野

其實真係無人諗過中共可以無賴到 可以損民生黎還債？

到時連南海主權都承認跟番清朝

到時trump trump真係變佐賣國賊

中共一向最無籟輸打贏要，咩國際法條約都好，對佢冇利佢點會理，trump都要盡出所有方法盡做

831
P牌推唔到

push要印張好撚大嘅湖廣鐵路債券出嚟

Pay Qing Bong
Free Hong Kong

所以話美英台三國合作可以將死老共

支共還又死，唔還又死
還就清袋，唔還就唔係清帝國合法繼承國

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

pishhh

my trump

支共會撚還咩

push 啊!!!!

殺！

TUI

佢認唔認筆數已經唔到佢話事
而家佢講得出中英聯合聲明失效開始
已經失去國際社會信任

Trump Trump 識玩

推到上第一頁

我9月8去集會
你呢

唔好唔記得侵侵之前成日講美國優先言論,不過民主國家唔支持香港追求民主點都講唔過去,所以黎個順水推舟

之前都有人討論

好

Support !!

有冇得上訴國際法庭
例如七百萬港人聯署

嗰日佢一講 , 好多人第一個反應都係咁諗

trumptrump推爆佢

唔係臺灣，係中華民國

冇問題

還錢啦！唔應條數咪將香港比番台灣囉

推
希望大國唔好得一想二

推唔到都推

推呀屌！！！

612 721 818 831

咁可以點幫推

學左美國國歌未

推到法律手足做嘢

中共無錢其實已經byebye

10萬億 仲要美金 還撚到咩佢

推撚爆你

P牌輕輕一推

9月8

其實只係好簡單既政治倫理牌

美國香港

9月9前煲大佢, 侵侵美國人已經幫到出哂面, 機會只有一次

我決定延續膠登仔精神 日日鞭下呢個post

提醒各位呢樣野有幾重要

呢樣真心推

9月8號大家一定要出去煲大呢件事

推咗先！

一萬億USD only

9月8號

中共搬龍門搬到癡線

我愛trump

ppp

希望佢黍真，唔好係度9up

不能不推！

簽份英臺聯合聲明就搞掂啦

push!

China is an unlawful assembly in HK

推呀！我地可以做到咩？

po

唔撚推做咩

我知 咁點 咪又係等侵做野

文明國家應該唔會
英美台港 四方會談囉

要推！！！

快救我地，侵

一定要推

推推推！！

推唔到都要留言讚好

蘇聯 盧布 歷史

推
唔好諗咁多，咩方法都要試下

push 可以點幫

T U I

TWITTER 140字文宣有無TEMPLATE,英文唔好

推兩推

推呀 核彈

想推但推唔郁

晏晝記者會先講完

可唔可以整大banner（好撚多塊）
8號拎去舉
煲大推上國際

台灣香港

same here😵

我諗呢啲文宣係要去到攬炒巴打團隊去做，好似佢哋有法律界嘅人士。

9月8 標語：
中共還錢

推推推推推

幫推！

908一定要出 美領事館見

既然拿得走清朝簽字割讓及租出的香港
自然就要還清朝的債券

中國還錢

推呀,正呀

咁又係丫 有法律效力架嘛

推一下

推，小市民一個，可以點幫，講，我早到盡做！

You

Haha 有人比副靚牌侵侵上

8/9 End Game

幫推
雖然唔好睇小中共無賴程度

唔還制裁佢 o係佢地d資產到扣

推!

做唔到啲咩
唯有推一推

星期日集會！

推
呢個真係要推，但係搵唔返個tweet出黎

8號見

好撚正
口交部有無回應過

之後遊行 口號加句 中國還錢

Pushhhhhhhhhhhhhhhg
推啊

火力全開
大家幫侵侵打wing先得嫁！

記住我地唔係支持美國去追討清朝債卷

我地係用身為中華人民共和國-清朝政權正統繼承人嘅中國公民身分承認清朝債卷 ！

我地愛國 所以承認中共係中國單一政權
我地愛國 所以承認中共係淸政權𠄘繼人
我地愛國 所以秉承中國人有債必還信用

推呀！！！！善用炸彈

還錢啦chinazi

可唔可以雙管齊下
一邊支持美國追債
一邊支持中國還錢宣示主權
黃藍都做晒

pus.h

真•核彈
推撚爆你先

中國可能以已持有美國國債抵銷 點睇

push
欠債還錢 天公地義

We got only one last chance !

8/9 - End Game

點解咁難推架

Pu one push

熱門係咪壞左

推啊 有無律師講下

咁睇得起大陸...
係就快啦

佢真係唔係玩膠
我寧願香港畀美國管
都好過畀共產黨
就算重稅都起碼係用返香港上面
香港年中都唔知幾多錢送咗中
香港人就捱貴樓 做餐死

求推上國際戰線
可考慮登報？

I KNEW BUT HOW WE RESPONSE

我地係用身為中華人民共和國-清朝政權正統繼承人嘅中國公民身分承認清朝債卷 ！

幫手推啦 好多手捉已經俾人搵左啦 仲唔幫手推

完全明白
但作為巿民可以點做好?

呢步棋要美國係聯合國放上枱面先得
英國唔會主動提出 (不過如果硬脫歐的話, 可能會樂見其成, 因為要香港回血)
其他國家無錢收更唔會落力

要令其他國家主動幫手, 就要諗 d point 令人覺得香港離開中共之後對佢地更大既利益先有效

你係咪30歲以上或者17歲以下？

連推十次

如果還唔倒錢，咁香港就會歸美國？

還錢！還錢！還錢！

咁多正評都係廢既,香港人仲係鳩嗌5大訴求

⑨

再黎連推十次

⑧

無香港news？

⑦

支那當然可以唔還
美國都可以void撚曬支支啲美國買債
打和啦SUPER

散播謠言？

生意佬咁講你都好信？

exact7ly

中共 “收回” 由清朝送出的香港
＞＞中共當自己清朝

侵侵問中共追清朝的國債，十分合理

點樣幫trump集氣

係勁既，但中共點會理佢

有四個可能結局 ：
1）中共唔認數，但繼續要香港，可以同英國人講英國無故還地比非清朝政權繼承人 英國顏面盡失 全世界都可以笑佢 land is a gift from god, you send back to China as free gift ...

2）中華民國認數，台灣無啦啦得到香港金融中心 同美國商議還債方法 亦證明中國乃中華民國

3）兩個都唔認數 香港獨立

4）中共認數 還債

中國好交返晒啲野出嚟啦

奇貨可居 ！ 商家最鐘意

上

p牌會員不能作岀評分

熱

門

值得一推 希望上到熱門俾各位手足睇到

曾經信佢會出手幫 都只係當我地係籌碼

推到有清朝旗

唔洗 美國係一哥 要你還就要還

核彈呀大家

正!推!

借個位
不如唔好叫佢地黑社會啦……

趙手推一下

你班暴徒唔好侮辱黑社會！

重要！！！

文宣組要做嘢喇

光復香港 時代革命

唔好搭地鐵

南海係中華民國透過外交途徑確立
基本上同清朝無大關係

98

首先國際法庭要回應

一定啦....
共產黨: 十分鐘到香港, 後果自負＿

sir this way

斷估中共都會扮唔知就算,
d人臉皮厚過地殼

有冇法律巴打眾籌上去打過
我願意捐

9月8遮打見

你見阿爽無出過聲就知幾勁
但我哋可以做啲咩先？
908除左唱歌順便支持美國叫大陸還錢？

承認清朝 等同承認埋南海十一段線俾中共

這個交易 美國會蝕

推

雙重標準

好嘅就要，唔好嘅就唔要

輸打贏要，低下

手動推

唔通香港好消息就係呢個？

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

想實際d幫手，how?

trump trump

叫台灣還果100億

人嚟推啊

正呀喂

唉呀搭錯車入錯機場
大家小心唔好好似我咁

P 牌唔推得
我推

實有位比你地
只要係真香港人
我係巴
如果你都係巴我地可以同房
我訓床你訓鋪

推呀！！！哩個要輸出革命添呀

台灣有口恥好多
起碼唔似口交部
大喝一聲

in 侵侵 we trust

推
被捕人仕關注組

用呢個做申請遊行主題？

好！

trump根本唔會同你玩膠，佢係事出必行，講過就會做，中國唔肯還既話，就睇英國佬肯唔肯做，你估英國佬睇唔出咩招咩

g chi

推撚到中國嘔返香港出黎

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推下 爭取9月8做多啲文宣啦 一口咬定俾人非法統治 特區政府冇正當性啦

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

我地還１０萬億美元，咁我地就係獨立成真正中華民族

除左推 仲有咩可以做

一份聲明 /一封公開信 已經可以幫侵繼續打落去

侵只要一封香港人公開信 ：

香港人深信中共係清朝繼承人 所以按照約定 99年即1997年回歸清朝政權繼承人 - 中華人民共和國， 香港人對清朝向美方借貸深表遺憾 ，亦希望中華人民公和國秉承行駛香港主權權利之餘，作為政權繼承者償還清朝債務， 障顯中國人言而有信精神

一回應話英國主動將香港還比中國 而無查究中國係咪正統繼承人 文宣已經可以進行下一步 恥笑英國 提升至國際層面 ！

結論 ： 將香港同債裙綁埋一齊 ⋯ 有人覺得trump 好似痴人說夢話 其實內外呼應已經係big bomb !

大絕

Pish !!!
佢自己親口話中英聯合聲明係歷史文件無實際意義嘅
咁咪即係唔承應香港嘅回歸囉

咁個政權繼承人都唔存在 咁還新界比邊個？

呢粒明明超級大核彈，冇人文宣想點

開一個新post再推

Please create a new post to push this bro

其實應該改做同一個制

Sir, this way

推呀！上熱門

721 811 831
國際文宣新方向

就算美國認還認
南海各國點會咁易放手
美國係南海盤根錯節
無邊個會因為咁同美國嘈
多數歸邊美國同中共嘈

有。
大家手動轉。呢件事唔好咁潔癖咁左膠話要先fact check。警方話無死人，點解唔提實際提出數據，只係冷處理？

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

星火：9819 0979
民陣：6549 9452
民權：9463 2945
伍展邦律：2608 1400

已share

台灣話明會還，但要收返大陸先

非常接手香港啦

Hard hard push

可以做下啲講解呢件事（可以唔講香港，淨係叫佢還錢既）俾全世界人知道

依家需要既係美國既輿論壓力等等侵侵知道冇錯

但中共企硬唔還香港，都無計架？

The one and only one chance to end game !

真心係ok

唔知有咩幫到你 幫你推下支持

支持文宣組強推

太多野follow 唔切，咩事？

X2

+1

美國關稅繳繳繳

繳到中共屌屌屌

TUI!!!!!!!
究竟可以做D咩!!

都好奇點解冇人提呢樣

推

香港仲大咁多錢搞大白象，不如搵人草擬張訂單比侵侵借兵，成功光復香港後咪bill HK later.

咁我可以點幫手

Why not both?

612
721
811
831

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

唔講咁多同我出力推

推

佢地係非法

呢啲係真核彈，推

預左口交部又出嚟講自古以來。。。

我覺得中共無賴既話
我地咩都做唔到
始終要睇侵侵

越有用嘅就越推唔到上去

612 721 805 811 831

SHARE去美國人，等美國人叫返TRUMPTRUMP做野

自己做嘢 緊要D

我愛侵侵

大力推

[請手動分享]
清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

推，可以點玩？

支持美國追討清朝債卷

中國還債la仆街

以為侵侵9up, 原來係神之手

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

告上海牙，等美帝可以名正言順出兵啦

開左啦，幫手推一下，因為仲未甩P

8/9果日，我地除左要支持香港民主法之外，仲要表明支持美國追回清朝債券

知就知
咁連登仔可以做 d 咩？

還債還債還我債

Pshhhh

開左個post集中討論，求推，因為未甩P
8/9果日，我地除左要支持香港民主法之外，仲要表明支持美國追回清朝債券

推
有冇提議可以點做

推到百二頁啦

搵日去西環叫共產黨還錢

而家既香港管治檯，法律上係屬於英國，其次係最大債權國美國，第三就係手持南京條約既台灣。中國對香港既管治，係國際法上，係非法管治

咁我地點用好

咁大單野係咪要推到比議員先推得起

突然諗返菲律賓人質事件

推啊！
我係美國人啊hi

9/8

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

九龍半島都係

一份聲明 /一封公開信 已經可以幫侵繼續打落去

侵只要一封香港人公開信 ：

香港人深信中共係清朝繼承人 所以按照約定 99年即1997年回歸清朝政權繼承人 - 中華人民共和國， 香港人對清朝向美方借貸深表遺憾 ，亦希望中華人民公和國秉承行駛香港主權權利之餘，作為政權繼承者償還清朝債務， 障顯中國人言而有信精神

一回應話英國主動將香港還比中國 而無查究中國係咪正統繼承人 文宣已經可以進行下一步 恥笑英國 提升至國際層面 ！

結論 ： 將香港同債裙綁埋一齊 ⋯ 有人覺得trump 好似痴人說夢話 其實內外呼應已經係big bomb !

The one and only one chance to end this game !

大推

本身真係以為佢玩膠

岩！有咩我地普通可以做？文宣?tweeter?

法律撚幫手

Push
着數就識攞
數就唔駛找

可以點做？

要將成個警隊送去海牙審

推 831 cctv

有咩方法煲大佢

Trump, save us. Save HK

快啲黎吧 快啲推

一定要推爆佢 到時美國🇺🇸𣄃 國歌全面進場

明明係大絕黎

中國咁無恥點會認數

有道理，推唔郁都推

繼續推 推到有文宣幫手 ！

推撚爆佢先啦

老實講，道理絕對喺侵侵度，我十萬分贊成佢咁做，但對住一個無賴政權係唔會有用，除非侵侵真係可以聯同西方世界制裁中共

推 文宣

一千萬億美金
夠唔夠買起香港

香港係回歸 都係歸返中華民國 即係台灣呀屌你老母

中國真係打橫黎
推!!! 還債還權!!
9月8集會

推到中共唔認自己欠債

遠水都係水都近火燒到埋身啦，佢做佢嘅我地都控制唔到幾多，人地唔會無條件幫，香港人自己都要做自己可以做嘅

忍夠狗隊濫權未？肯組民間自衛隊未？

呢個post 真係好重要!
721 811 831

大大力推上去呀！

..

pushhhh

外國文宣plz

推撚到中国還錢

推比文宣組睇，本人目前努力Twittering

幫推！ 真係值得搞大佢！
要唔要眾籌？

快啲搵人搞喇，要贏先救到手足㗎

要法律巴絲出手？

好似推過 再推
咁我地可以做乜？

推呀，使唔使籌旗，即捐

佢唔認 你可以恥笑英國戴卓爾夫人無啦啦賣國還地了

知，推POST!

有無白宮聯處簽名？比美國知我地真係好想支那還錢

核彈級！！

Chinazi一個都冇

依個正

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

求文宣幫手

呢個要推爆佢

中共乜叉都冇、憑咩要香港

民陣呢啲大組織係咪可以幫手處理吓？

Waa正

不嬲都咁覺得
推

P牌推唔到, 唔該大家幫手

既然事件已經提升到國際層面，一定要做落去

涉及主權問題
相信冇一個組織會夠膽organise活動

我幫手推 但可唔可以有多啲史料

我指而家嘅香港

真 啲風向狗推撚埋啲無用post

唔識 但推

講合法性冇意思，睇下克里米亞。

主權？ 身為中國人幫手認債ja wor !
愛國活動黎

我見文宣組仲係整緊大量屌黑警同林鄭既圖

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。

千祈唔好！

特別係hit and run! 好衰！

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

近呢兩個月啲最代史突飛猛進左好多

記住方向係認債 唔係支持還債

唔該唔好攪錯立場！

推呀屌 以後口號叫多樣
中共 還錢

Twitter

推！
721！831！

香港邊值10萬億美元吖
放棄香港啦
中國唔認係大清帝國嘅正式繼承
咁香港都唔係中國啦

中國大把錢（聲稱），其他國家有咩舊債要追就趁早。

Pish free Hong Kong

真係推唔上去嫁喎

可唔可以加埋 債仔認債主活動！

推!
攬炒巴!

可能連登唔想人知

試著說認債 不是支持還債！

香港成為大清國

一定要跟

十一生日會 好期待

屌你正呀喂

推....

都幾肯定共匪一定賴皮
話香港回歸是中英雙方問題，不容許美方說三道四
話債券是歷史文件已成過去
聽到厭

但今次個對家係美國

有無人推呀
呢個真係核彈啊

係無人推既

過些少債卷比英國一齊追債

繼續加關稅，順便逼下外企走人。
等支那人用支那牌

咁要睇侵侵用咩方法治佢喇

郁下啦

希望呢個方法可以幫香港脫離中共

拖住中國呢舊屎搞到香港發展倒退
辛苦過拉10隻牛上樹

中共話唔會承認任何滿清簽嘅不平等條約 中共包括埋香港個條

推！相信呢招work！未諗到下一步前幫手足推住先！

我依家覺得英國已經日落帝國，脫歐都有排搞，經濟又差軍備又要同美帝買，香港出事咁耐咩都無做過咁

我推

南京條約正本喺台灣

想袋晒D利益，D屎就唔袋?
咁大隻蛤乸隨街跳?
不過支那人流行用個腦裝屎

文宣手足

英國真係唔啱啦
還錯畀人

Surreal Scenarios need Crazy solutions
Go Donald!!!

對唔住
我錯
係「還錯香港畀畜牲」先啱

其實界限街以南+香港島係永久割讓 根本唔駛還

FF下，到時坐黨鐵要過海關

訓唔著再幫手

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

P牌照推

脫中 脫中

如果我地可以好似英國咁全民投票就好啦

可以由人民選擇脫定留

希望美帝俾我地一次投票既機會

大家幫手推呢個建議 等攬炒巴可以同全世界提議下

好彩當年有呢一著
以前都好少聽到呢樣 係咪有邊位Time Traveler 返去搞左呢壇野出黎

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

中國非法管治香港

歷史基礎不太好，有錯請指正

而家既香港管治檯，法律上係屬於英國，其次係最大債權國美國，第三就係手持南京條約既台灣。中國對香港既管治，係國際法上，係非法管治

我真係推撚爆你！

Pidh

唔係有國際庭搞呢啲國之間既case?

不要說推 試著說
不圍狗屋, 而是在狗屋附近四圍遊走

推呀，核彈

推唔到都要推

我地可以做d咩？同共產黨講條約佢理撚得你
共產黨一句我係唔還 你夠薑就派兵打尻我咁點

真心既好多法律撚日日都忙緊救義士
佢地都要等件事平息左先可以有時間做
你唔係唔知依家日日幾撚多人比人拉
利申：唔支持止暴制亂 但希望尊重法律人士

法律手足忙緊救手足
短期內都搞唔掂

8/9口號：中國還錢

其實佢話中英聯合聲明失效
打橫黎講
話南京條約北京條約都係失效都得
之後再話基本法先有效

8/9 去美領

文宣文宣

推呀!!

好緊要，推

有讀過歷史都知㗎啦 共產黨咪有係睬你都有味 實際可以做d咩

推唔推到

同意就一齊去宣傳下！始終準備都已經冇乜時間

再加兩張

幫手大推 再推 狂推!!!

push m

要推爆佢

而家要全力聲援美國對中共制裁同人權法案

推啊！！！！

推！ 迫佢還 最好唔還 文件等於無效

要點做
幫推

自推十連

屌換返張殘體先

推呀，大大力打落中共春袋

希望真係搞大佢

登報諗得過，呢樣野其實係應該香港人主動提出去到國際層面，而家直情美國提出埋

全球大規模登報回應諗得過

侵侵堅有料呀
強推

中學時期歷史同通識特別弱真係書到用時方恨少除左推 我都發表唔到任何有建設性既言論

呢單野完全可以開一條新嘅欖抄戰線

嚟緊9月8日真係要jer住呢個point

我想組織一個新專案小組專門處理呢件事， 包括翻查歷史、 研究政治、 國際文宣、 connect 有影響力既團體等， 務求做大呢粒核彈。

最後開發一個完整嘅新攬炒 campaign 出嚟， 因為攬炒同 anonymous 一樣並唔係淨係指一個團隊， 而係一個去中心化抗爭同維持和平既概念。

推呀 文宣呀

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

和你推

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

英、美領事館請願 大遊行
審視中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
執法機器 衝車廂 無調查 齋打人 純洩憤
情緒失控 行為失控 妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱 瀆職
施放過期神經毒氣 危害社區
公然妨礙新聞自由
阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入
截斷交通 封鎖去道

執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈恐怖 威嚇扼殺民主自由現代普世價值
請求通過美國國會人權民主法案

召喚攬炒巴

THE 1997 HANDOVER WAS ILLEGITIMATE
公義萬歲！
🍰🍰🍰

推 但應該做啲咩

我覺得關注下就好 唔好嗌咩口號同咩舉英國/美國國旗 係舉就香港旗 唔好比位啲五毛記者入 我地為香港而抗爭 其他國家支持心入面講聲多謝就夠 Trump 唔會因爲我地幫手嗌下口號而自high

竹身hhhhbb

推 可以點做

幫手

推到一世唔沉

P牌仔推唔郁都要推

喱張牌 冇得用啊

去到國家級層面，都做唔到d乜

有冇識法律嘅手足幫幫手？

堆

長期置頂

其實件事冇人發酵，冇記者煲大
呢幾日 focus哂每次警暴事件

推到有文宣

膠問點解第二係美國唔係台灣

907 機場壓測
908 人權集會

推唔到呀！
我夠知係核彈啦！！！！

推！

要點做

希望

屌 推啊

地理位置真係好差啊香港

有理有據!!!
推推推推!!!

乜尻都推啦

咁都冇人搞大佢

支共找數

9月7入機場

做壓力測試！！

真正光復香港

還債！或放下香港！

咁香港人有權大大聲爭取獨立

推撚爆啦 入黎接管香港先再講

唔還錢就唔好話支那有幾千年歷史
得個70年嘅臭國 講咩撚野

憑咩 支那國

香港咁做 係擺明要美國佬同香港合謀

恢復中華民國合法地位 反對中共合法性

一個中國 嘅共識問題等等⋯⋯ 軒涉嘅問題 仲複雜wor

你覺得可行？

推？推！

推呀屌
好撚重要

而家個抗爭方向，完全係法制全面退場咁

推不嬲撐侵侵

其實點解有兆唔用係要用億
一萬億如一兆

8國聯軍

唔承認清政府嘅條約等於唔承認港英條約
侵侵就快揸爆支那春袋

推多次！

我地係咪要twitter講
有冇文宣

中國對香港既管治，係國際法上，係非法管治

幫推有咩可以做

Push!!!!!

香港王牌嚟，推

係阿係阿 咁點？
應該要點做 做乜都比人鬧
真係做又淆底 淨係諗住靠人地幫你爭取
盡情負評我屌我失敗主義囉

快啲整民宣
幫你spread

推 還錢啊

其實有另一點有無諗過

如果唔承認中共係繼承國 都唔可以承認民國係繼承國

因為如果中共話唔係繼承清朝 佢只係推翻滿清而立國 香港就可以話係不屬於任何一個中國 係滿清領土

而且係中華民國建國前已經係英國屬地 不屬於滿清 =

用尼點 中共係無權要英國歸還 因為佢已經唔係清政府

如果香港承認民國係繼承國 甘民國被中共奪權 中共取得權 就可以因此而得到香港

推唔到都推。終於見返啲邏輯同矛盾戰，which咁多個月喺香港都見唔到。

英美都好台灣都ok

你可以笑鳩英國了

推推推
推到上熱門

係得英國先可以做到 所以英國係最關重要 係尼場運動

不過中國一向都係無賴, 外交部講唔贏佢都鳩講gala

中共唔係推翻滿清，而係係中華民國搶走大陸領土，推翻滿清係中華民國，而中華民國仲未亡國喎

雖然推唔到但支持

核彈呀 推呀

想點搞

有冇人知Donald Trump 喺邊度講
不如cut左佢出黎廣傳+喺各forum/social media表態話我地支持佢呢個講法先？

讀law既朋友幫手睇睇病無得搞！

推到登報

Push唔係太多人會諗到

Sorry我意思係 中共=中國

因為中共已經係民國手上取得 中國主權

依個post一定要正視

還錢先啦
Winnie the Pooh

道理係人都知
講左好耐啦
咁國際實質行動呢

有冇法律人士幫手

呢啲已經係皮毛

咁點解當時會回歸左比支那？

推到共產黨走數

推返上黎先

中共一定唔會承認中華民國合法地位，拉埋台灣只係想燒大啲個火中共大大聲話自己先係繼承晒大清所有嘅嘢，係唯一嘅中國，不斷喺國際上打壓台灣，依家要找數又聲都唔聲。更何況南京條約正本仲喺台灣，乜你覺得真係完全唔關事咩

最好俾藍屍廢老認祖歸宗掃哂上汕頭

推！！！

律師巴打們出手啦

推到習維尼睇到

淋佢紅油

推爆
美國來了我地帶路

侵：young lad, 支那唔守法嘅話我哋又可以大條道理搞佢地喺全世界嘅資產囉
Don't forget 呢個世界邊個係主人至得㗎

咁點算呀依家
兩頭唔到岸
英國唔幫 然後一堆人續bno
又到侵侵見你愛英 又唔幫

應該係一萬億（1 trillion)

核彈推

試著說 認債 不要說 要求還債 ！

true

支那狗 快d出聲啦

連儂牆要圖

香港一日有大中華膠，一日都冇未來冇希望

係咪應該強調唔愛英國嘅係短視嘅上一代
我地呢一代係擁抱英國價值觀嘅受害者

去到呢個位就係國際法庭啦
你叫香港律師點告
告去香港法庭？

還錢啊

乜撚野不平等條約
簽左就簽左架啦
果陣唔簽咪等滅國囉
簽左先話不平等所以唔洗守
你支那人黎？

1

2

點解冇新聞講

再推 勾結外國勢力

其實唔係冇人理 係唔知可以點理
佢要拎清朝留低權利就自然要負清朝既責任
道理好簡單個個都知 但係支那咁無賴
大英祖國又搞成咁

果時上一代痴線個個大中華膠
弱撚智
寧願回歸共產黨

個idea 主要係話用清債抵銷衣家既美債

係1979年 hukuang railway bonds既債權人向中國追討
最尾迫到中國出庭 代表中國既係baker & MacKenzie
個case最後唔成立 因為1976出既FSIA(容許美國法庭對其他國家商業索償聽証 ) 唔可以apply 落1911年出既債券

但係之後係2004年 supreme court 係一單關於油畫係二戰時俾納粹黨搶左既case 最尾判個位claimant 攞得番幅畫
開左先例用FSIA claim 番以前既野
但唔代表可以apply落衣堆債券

一位係Duke大學既law professor Mitu Gulati提議 中國支付現代債券違反左pari passu(同等權利) 原則 衣家叫緊佢既學生study 下個case當練習

仲有2018年有個牧師賣左堆債券俾d 退休人士 之後俾人告 SEC 話即啲債券只係有記念價值

Sorry if my Chinese is 1999

希望唔係玩膠
retweet到債主上門追債成功

核彈攻擊

侵侵收香港當利息先

巴打，英文嗰度麻煩改返做UK，或者最起碼Great Britain
England 淨係講緊英格蘭，應該會激嬲好多Scottish
正確係UNITED KINGDOM 聯合王國
包括 England, Scotland, Wales 同 N.Ireland

一份聲明 /一封公開信 已經可以幫侵繼續打落去

侵只要一封香港人公開信 ：

香港人深信中共係清朝繼承人 所以按照約定 99年即1997年回歸清朝政權繼承人 - 中華人民共和國， 香港人對清朝向美方借貸深表遺憾 ，亦希望中華人民公和國秉承行駛香港主權權利之餘，作為政權繼承者償還清朝債務， 障顯中國人言而有信精神

一回應話英國主動將香港還比中國 而無查究中國係咪正統繼承人 文宣已經可以進行下一步 恥笑英國 提升至國際層面 ！

結論 ： 將香港同債裙綁埋一齊 ⋯ 有人覺得trump 好似痴人說夢話 其實佢等緊我地內外呼應做big bomb!

值得一試

可以點利用先

星期日唱美國國歌！

好，多謝巴打提醒

Outstanding move

p仔都幫你推下，仲有咩可以做先

探討緊事實問題
不平等條約係二戰談判之後廢咗
我只係問舊嘢包唔包係談判咪入面，等歷史jj 科普

你睇唔明中文定邏輯有問題？

English please

可以點幫手？send email 去聯合國？定send去美國？

已經好好架啦

梳 係我太激動
我意思係如果張紙野係人地真金白銀買
點樣算係不平等
果陣佢要銀紙起橋就乜撚都得
依家就話歷史文件 不平等條約
世事邊有咁著數

我已經放左圖上Twitter

如果法律撚告唔到市民更加告唔到

晏啲翻譯做英文

多謝

希望多d人睇到
了解下發展成點再唸idea

寫信俾大學既法律系 金融系 教授唔知得唔得呢

推
trump trump

呢單野真係台灣既討論仲多過香港
香港人加油啊

回歸中華民國

的確係神之一手
希望可以咬住呢個point唔放

多謝巴打詳盡嘅解釋

盡推

上熱門

認債 認債 認債

星期日一定要幫手嗌埋中國還錢

推
越juicy嘅花邊越多人理
會贏嘅核彈無人理
拖手筆了haha 連身邊嘅港豬都識share
呢啲呢

開始做嘢未

推爆習大大老母

Free Hongkong

Democracy now

Fight for freedom

Stand with Hongkong

C兄，有無TWEET果條LINK？

支爆啦啦啦啦

推 手動置頂

推，文宣
英文版文字
英文版文宣
放埋上Reddit
連仔快整中英對照功能

立即普選 否則攬炒

條link仲話大陸有同英國買番d債券

having paid out on bonds held by British investors in 1987 as part of the Hong Kong handover deal negotiated by former Prime Minister and ‘Irony Lady’ Margaret Thatcher

推 置頂

大大力推!

咁點幫手啊

今個禮拜 做國際文宣
大家各自上

推到上太空

每個鐘推一次

推呀!

還唔到 就割香港比美國啦

呢個無人理？

証明中國係選擇性唔還債
希望傾deal個陣可以加埋香港

推呀
屌你老母

幫你推
1/10

2/10

3/10

推。

4/10

推下，但一個人仔點幫

咁一般人有咩做到先得架

5/10
Save低佢用黎送俾Facebook嘅五毛朋友啦

6/10

7/10

呢個先係我地真正要帶既風向

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推 煲大佢

8/10

9/10

10/10

好對唔住我唔識得做文宣
但各位文宣巴絲既心血我一定會大力推大力share

用咩tag 用咩tag

連登大佬可唔可以將呢個post置頂

再推
專心核彈啦各位

仲有咩可以做

永久割讓嘅地係香港島同九龍區

新界租期只有99年（1997）

全力支持回歸英國同台灣!!!!!!!!

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推

全撚部入黎睇撚晒佢

大佬呀你要我掟上TWITTER都要俾個TAG去用架

置頂

嘩
推推推

推 五大訴求 缺一不可

自古以來既債務

推啊，有人話咁係玩膠，但唔好忘記中國自己都成日用d似是而非既理由年年月月洗人腦，最後洗到真係有人信，好似釣魚台咁。仲有就係，中國其實一路都有係沖繩暗中製造輿論嘗試煽動獨立，係未成氣候咁解

Push push

tui!!!!!!!!!

用中共高官喺係美國啲資產填數

借錢總要還 咪比錢中國

有好有唔好
好就係大陸會比錢, 睇美國用乜做籌碼
唔好係香港主權無得拗
係美國賣呢d 債券仲要比人告詐騙, 即係話唔值錢

推呀呀有得走喇

知呀 不過我怕醜
冇開POST之嗎

推呀
TWITTER又好
邊度都好
黎緊星期六日嘅文宣方向都要去依邊呀

推 要比所有人知

Tui tui tui tui tui tui tui tui tui tui tui tui tui tui tui

呢招大絕

Er

地又要拎
錢又唔撚還?
仆街啦Chinazi

還錢呀仆街
一係就比番香港人地

中共咁多年都輸打贏要..違返承諾..任搬籠門.
好快要還..

請承認尊重中英聯合聲明，否則香港將會歸還英國

推爆呢個核陣

唔識 照推

文宣圖呢

個個係SEC既睇法姐

唔知有冇理解錯
如果大陸認衣筆債 禁中國對香港既主權就不成問題 假設美中債兩條數互相抵銷的話
樓主提出既idea 就唔成立

所以只有係大陸條數大過美債
先有機會加香港入去negotiate

湖廣鐵路債券 = 美債 + 香港

唔認數的話可以制裁 例如文中提及唔可以對國際發新債 同埋樓主propose 既交番香港出黎

一係還錢一係還地

好好j 三個國家我都Ok

核彈級

全民輸出革命
革命軍暗暗成軍

國防同外交都有
香港點可以唔贏？

913死線 923升級罷工

日日罷工 日日入機場
推到共渡中秋
直到同賀國難

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

加推

推呀
一係還錢一係還地

老實講打下飛機算
就算係非法，霸咗20年佢睬你都傻

依個po無人理！

Trumpppp

Push ahhhhh!
我愛侵侵

咁奇怪，百六頁都無熱門

以前判過啦，開頭要還，後尾再判唔洗

支持President Donald Trump 討回償還古代中国債券

不得了

推上熱門

真係估唔到侵侵會有依步

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

what can i do?

推左先講

頂多幾日，唔好係呢個時候做衰個勢。

點解要南京條約有效呀？

既然南京條約有效，點解大清債券無效呀？

大清債券無效？咁點解南京條約有效呀？

詐騙呀！

中國，還錢。
中國，還錢。
中國，還錢。

因為對外可以直接講,香港問題冇外國勢力介入
好多人以為TRUMP就姐係美國全部
就好似支那人以為刁大大就代表中國全部,當正神咁拜

特朗普

推撚爆支共

夠鐘推po了

same here

upupup

Same...

P牌都要support

😂

叫大陸割讓香港抵債

推到有更多人睇到

對住呢個無賴中共，睇死佢都話係歷史文件，已經無效

祝快D甩P

屌

做野!!

呀

支那狗最近專心攪香港
無乜同侵侵傾

支持強國快啲還錢宣示主權

推，香港不屬於中國

P牌仔都想出一分力推

係一個中國既大原則下 話撚之你簽撚左咩野文件 總之香港是屬於中國的 呢頭話中英聯合聲明係過時 係歷史文件 個頭又話你香港違反一國兩制
總之呢 就公係我贏 字就你輸

有冇英文keyword提供？係Twitter 開post?

中共無錢就收皮ga la

樓主如果我有宣言講重啟南京條約你點睇

推呀 咁大粒核彈一定要炸落中共到

唔撚推都唔得呀屌你老母
簡直係衛星炮

Consulate close at sunday ga wor

五大訴求缺一不可

好似幾正

屌！
欠債還錢，天經地義

愛國的請還錢

想要香港, 就還錢, 唔係好多 1萬億美金姐......
想要錢, 就唔好認筆債卷囉.... 咁香港都唔應該比你去管, 還返出來先LA

各位請繼續丟核彈 ！

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS
我要攬炒呀屌

推返上去

呢招明明屈機, 點解冇人煲!!!

咁我地可以做D咩？

推𠵼

人權法案
人權法案
人權法案
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

中國：就係否認清政府的決定，所以收回香港同唔還錢囉

老西都要推啊！

普通市民係國際法上可以做啲咩？文宣？

Pish again

你知唔知點解係值1萬億? 因為岩岩中國持有美國國債又係1萬億
你唔還唔緊要呀. 咁我都唔還國債比你咪得

點都爆左個炸蛋先

help push

一係嘔返香港出黎，一係還錢！

推 我地有咩可以做

9月8 號個日整張勁大既Banner 寫住叫中共還錢

呢個真係要推

完全係邏輯上冇得坳

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

一推再推

Support your idea.

等我重申一次 今次宗教活動 係冇搞手 冇大台 所以如果大家希望搞得成 希望大家可以參加下活動組：

暫時活動/group:

1. 文宣組
推post 宣傳tg及908
當日派傳單 (QR code歌詞)

2.宗教組
組織或聯絡宗教團體
帶領祈禱等活動

3.請願信/讀宣言組
招英文巴絲寫手
（私人group)

3. 旗隊/國旗相關
護旗手
準備美國旗

4. 節目唱歌組
印歌詞 音響組
節目安排 rundown

5. 海外組
向海外港人宣傳
10.1組織當地遊行活動

要group link 可以pm admin

10萬定1萬？

欠債還錢 天公地義

Push push push

PUSH

唔好停

聽人講南北京條約冇失效到， 如果中英被過期 界限街以南要還番比英國

以北唔知點搞

Drop the bomb ! And see the ending results !

打邏輯戰！

有文宣未

中華民國管番

外國戰線好重要 推

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

推呀 做台灣人 英國人 美國人 都唔撚柒要做中國隻狗呀

除咗推之外唔知可以點幫手
不過都要照推咗先

推!!!

Pushh

Thumb up
Bump up
No 9up

當年清政府永久割讓香港比英國
同時欠美國１０萬億美元國債

最後
中華人民共和國
點解可以收返香港
同時又唔還錢比美國？

我想問連登比人控制咗呢單野係咩事

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

1. 美國佬唔push佢我哋小市民咩都做唔到
2. 支那不嬲出名厚面皮 到時佢死都唔還都吹佢唔脹

屌你老母死支共

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

無論點都放左個核彈出去先 之後再理

推爆侵侵

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

上翻去先

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

快推

美國堂堂大國當然不好意思收數。但而家美國不如往日有錢，如果有炸兩，侵侵又鐘意認叻同往錢睇，可以用來做中美貿易籌碼

係咪星期日要舉呢單文宜

10萬億定一萬億

五大訴求

睇完樓主既論述有啲感概⋯⋯
香港由始至終都係一個殖民地，國際上受人擺佈，毫無民族尊嚴。
三個月黎既運動證明香港人係世界上最有公民素質既一群。
我地長遠黎講係要建立本土意識，確立民族尊嚴，建國立憲，擺脫百年殖民屈辱。
希望有人認同，尼個唔會單單係一個夢想。

中國大把錢啦 支持還債
唔係要俾TrumpTrump睇下強國有幾勁 唔驚美國咩

推 咩方法都要試

推呀
唔可以沉

唔理膠唔膠
總之家下口交部就笠水笠到扔西瓜落海都唔見人
推到中共無得收返香港

9月8日百萬人請求美國國會通過人權及民主法案
9月9號就係美國國會復會日啦

係港人太豬太善良姐

推有用post

支持 推

p牌幫推

果條on9又係既 講咩中英聯合聲明已經過時無效
雜種成個江山就咁俾條弱智敗走

係咪要白宮聯署支持？

Trump is smart ！ Sir this way！

機會黎啦飛雲

keep住呢條線啊

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

推
文宣做唔切就各位巴絲自備文宣喇

P牌無力再一推

Push埋呢個

做台妹 I am ready

一開始仲以為侵侵只係又發神經...

神之一手無人理
香港人咁都睇唔到人地俾隻好牌你
做野呀

推上去呀！

pushhhhj

文宣圖gogogo
感謝文宣王巴打

嘩，高汁！
侵侵其實真係好高章

推番10下助攻

Sir this way!

907 去機場
908 去美領

其實美國已經做緊野 最大粒個D都公開表態曬

近日老美近依2個月開始追清朝債 都似係因為香港
而中間會點傾點追點地下交易就有排講 所以省略
香港會係中共還唔到錢下 割番香港出黎 當然香港下場有好多種
係咪自治 係咪被美國監察的一國兩制 定美國統治 又真係難估

美國係要賺大錢同要國家安全
佢都講過要安全首先要對付左中共先
而身為中國春袋的香港 同時又係金融運輸影響緊全世界的香港
又同時係外資賺錢的地方+戰略點+監察中共+線人聚腳點
(依家仲加左一項 就係香港人已經代表左無視利益攬炒失去所有都要追求民主自由的意志)
美國係唔會接受中共伸魔爪影響到依塊土地上進行的情報工作&互相賺大錢的地方

要將中共係國際的魔爪斬左 首先都要搞店香港問題先
咁你我他都了解到中共係無可能比香港有真一國兩制
近依3個月發生的野 唔止係當頭棒喝我地 仲係打醒左全世界
同比左美國睇香港人有好大部份都唔想成為中國一部份
香港人係唔同大陸人

而依樣係美國最想見到 因為即使佢地之後交換左香港番黎 但如果土地上面的人係會反對佢地 佢地都好難做

美國知唔知香港比中共浸透得咁厲害?
其實係得我地唔知 所以點解6月前美國都無咩大動作
因為香港人係個不安定因素 佢地唔知香港人取向係點 會唔會反中國?
會唔會寧願投美都要自由?

係美國決定取唔取消關係法一個好重要的點
係香港人仲有無能力係世界保持中立 係咪會接納其他國家去插手落去
如果美國完全得到當地人支持
咁自然世界各國都唔會對美國跟住會做的野有咩意見
因為係香港人係到求救

人手置頂

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

五大訴求, 缺一不可

八千幾正皮 但無文宣
又沉

想俾正皮

有冇人係twitter出左英文文宣 去留言retweet

繼續推呢個post

星期六 機場星期日 美領

大家唔好講推
講追擊831真相

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

強帖劉明

P牌仔推唔郁

推呀呀呀！！多謝侵侵！！

same

輸打贏要？含啦中國

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

１０萬億美元國債

本來就已經知係殺著

有無人出 Tweet 幫手煲大佢

還錢啦仆街，仲要計利息呀

8/9 債仔搵債主 ！

Trump this way

文宣 大家加油

要推

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

明天債仔認債主

核彈黎